成版都係PTGF，原來連登仔既質素差到咁

眼中只有女同性
而家 d 90 後真係

樓主有份上鏡？比D毒撚J下有咩所謂喎

你唔係依家先知
依家連登咁多5p 緊係淨返性同女

睇番依到先知你係講性同女
以為樓主講緊同性總
我覺得集中一個post討論咪得 唔洗開咁多post每條女都評論

PTGF同早幾年援交有咩分別?
只係換左個名就當新野,
依D討論根本沒完沒了, 浪費時間

根本冇可能根除
以前援交最紅果期仲會比人放蛇比人拉
上網開post都招都有機會中招
之後到bigman女比人爆比人起底
依家咪一樣愈搞愈大